J插地跪求係香港讀JD既巴/絲

做左2年野，想重返校園讀JD (HKU CU CITY)

有無巴絲可以教下路 e.g personal statement/ interview/ GPA requirement 個d

我真係唔識 可留telegram

Thanks